咁嘅形勢仲去拜年係咪on9

我唔止講去中國拜年，係香港拜年都免得就免，一係玩視象會議拜年代替算啦，命仔緊要定傳統緊要

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

認同 拜少次年仲衰過疫左佢

支唔支持醫護大罷工？

A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE